一人一件2020年最深刻嘅事

我先 黎巴嫩爆炸

武肺

私煙RIP

仲記得當時得武漢爆 死多啲支那人幾好 點知

死十次都唔夠

侵侵輸咗